[極醜惡] 前線唔好中計!

其實冇人覺得奇怪咩?
一方面，深水埗、旺角班警察就撐到行，乜都冇做都搞到氣氛好緊張; 但係另一方面，沙田係完全零設防，任你破壞警署，搞咗成個鐘都完全冇人理，極度龜縮，直情好似邀請你破壞咁。

Push